[求救!!]換左新router 之後上唔到網

電腦駁lan線連到去router到同埋手機都連到wifi 但上唔到網 有無人可以幫到我

Push

wan個dns錯
你ip係192.168.8.3
dns點會係192.168.1.1

原來我睇錯
咁試下轉dns

乜寬頻

192.168.8.x
即係電盈嘅8045 modem(有wifi果隻
同樓主講番，唔知點解有大部份新買番黎嘅Tp link router
駁完拎到ip但上唔到網，係得老電先係咁，唔係就要買過第隻牌子